傷物語第三集忍對阿良良木居然無人吹?

最近買番傷物語三隻bd重温，雖然一二集幾拖
但最終決戰忍對阿良良木果場簡直係幽默同創意並存
當年電影院都睇到好興奮，但網上居然無人吹
到底係因為大家覺得fate、鬼滅、巨人果啲動作大作屌打佢
定純粹無乜人睇傷物語所以無人吹?

傷物語不嬲都吹爆
不過一諗起垃圾君咁都食到戰場原
整個人都不好了

樓主喺邊買到3集bd？我睇新映得頭2集有

台灣博客來

三集都
新房啲分鏡好過癮
啲音樂又係好正
個陣成日loop嚟聽

物語完全唔使吹
任何方面都係頂級

物語要岩電波既人先會吹 HK一向都唔算大熱 利呻 屋企齊全套小說

完左咁耐要好似啲鋼鍊巨人撚咁日日吹架咩
要講既都一早講哂

我上好多討論區睇係居然完全無人討論呢場戰鬥
反而第二集果三場都有人講，好奇係咪自己品味有問題姐
可能乳川對奶太大啦

貼埋條lin比未睇過既睇下,睇過就重溫

唔記得呢段係吉成曜定鋼負責

係香港要搵個會睇物語系列既都唔容易仲點討論

咁耐之前 你想吹咩== 吹乜春

吹漫畫好過啦依家岩岩好做緊傷物語

其實開始應該點入手 見好多

跟住動畫出個順序睇就ok

基本上跟番動畫播放順序睇就得，姐係化>偽>貓(黑>白)>傾>囮>鬼>戀>花>憑>終>續終
傷物語就幾時睇都得(最好睇咗化物語先)

物語成套就係差傷物語未睇

成套物語睇傷就夠

但不得不講其實化物語後動畫水平持續下滑，新房都係掛下名，後面個啲物語已經冇化物語咁藝術咁抽象化，雖然都係唔錯，但佢啲弟子未去到咁勁，真係有啲可惜

三集電影太長時間，俾人屌搶錢，除左第一集，第二第三集都票房極低

日本仔屌?

最主要新房啲作品通常都係雙監督 新房負責統籌 系列導演負責風格
化物語負責嗰個係Shaft 成條team最風格化嘅尾石達也
後期轉咗俾個新啲嘅板村智幸 雖然唔差但係始終都係唔同咗

係啊，分開三集姐係俾三次錢，而dvd都要買三隻，所以屌SHAFT搶錢。
但第一集票房好勁，加dvd銷量我估應該平均都係賺。
btw，我都覺傷物語係咁多集最正的

到最後個幾季真係唔得 差過第一二季好多
長期好似冇經費咁hea做